大家裝修黨鐵站可唔可以對準黨鐵同美心

我知我係P 牌，自己屌自己一次先
想同各位手足講，我100% 支持裝修行動，亦都好憎黨鐵。
但有一件事想拜託大家
可唔可以對準黨鐵同美心/藍舖？譬如客服呀月台呀嗰啲？
因為屋企人有喺黨鐵站租舖頭（幾年前簽左㗎喇，嗰陣黨鐵仲未係黨鐵，同屋企人係全部深黃，會去遊行集會接放學買物資 etc.)，今晚有啲站流口水，浸埋成間舖
我地雖然都唔開心，但明白手足唔係有心，亦一定一定唔會割蓆，但希望下次裝修可以諗一諗，針對返賣港嘅舖頭先
最後祝各位武運昌隆，萬事小心唔洗俾狗咬

流口水冇計架wor
唔通仲入去逐間拆咩

我都明但屋企人入面係有銀髮族，真係身體力行支持呢場運動㗎佢見到舖頭都浸埋聽日又要去執手尾，大家盡量就下好唔好......

玩水留意返

幫你推

多謝你呀

多謝手足